做緊MTR SA你問我答 個站熱到火警都要取暖區(8)

做緊地鐵波板糖人 你問我答

做緊MTR SA你問我答(2)

做緊MTR SA你問我答(3)

做緊MTR SA你問我答(4)

做緊MTR SA你問我答(5)

做緊MTR SA你問我答 同事吐苦水大會 (6)

做緊MTR SA你問我答 個站熱到仆街都要取暖區(7)

以下係SA大概職責，鳴謝青衣一等兵巴打

繼續

突然1001左
開唔切新post擺link係舊post

繼續留名

留名

LM

個兩蚊呢

有無人收到Bc call

好似開班西馬

Lm

成個海嘯蓋過來～～

in得好麻麻 好驚無call

碌左個西瓜入黎 留名先

黎緊去in/做test

ching 入咩線?

邊個經理in咪邊條線lo

而家SA做training 有無錢嫁？

SAS係咪一定內部升遷？

1. 無
2. 無公開招聘，咁你話呢？

radio報TC,請佢地通知定鐵路警區,保障自己安全,拿住radio食花生,係旁邊叫唔好打同留意進一步發展

疏遠塘邊鶴

前日HR打黎叫我去in我推左 之後打返俾佢話想去in,唔知又要等幾耐

要睇下邊條線既HR, 串77果d應該唔會比機會你再in

咁如果話幫我mark返低個名呢?

咁大個人唔好咁天真信呢d門面說話啦

其實bc會check啲咩

驗血/尿
照肺
聽力
視力

有班屯馬

有冇人已經收到SAS offer

覺得邊個站仲有沉降

爆418俾人趕

Fat fat 啦Ching

驚站長返嚟俾人屌

果個唔係ESA做咩
Not me

唔係梯event囉

你地唔會估到架啦 真係好撚爽 一更坐6個鐘就收工 仲要任報 好難唔爆418

這些機會

lm

😘😘

有冇人知仲請唔請CUCA
網上交左application但冇料到

咁恐怖

個人覺得做CUCA好過SA喎

cuca 可月入過萬
sa 月入過四千當贏左

差16蚊會唔會埋單差一倍
除非$15/hr

可以上到11k 添 但你會唔會爆到咁 之前就係成日返DL

有冇星期六in既都已經收到

星期三下午上training 想知邊個升左聽日入房睇email

出q 哂嚕

有冇rsr貼士？

9做啦

認真呀，求求各位兄弟

請左未架？

有冇重點，成4百幾頁，好難，好多

想返少啲

冇見過上一班同學
東鐵
老師冇講邊度係重點貼士，時間冇多，冇從入手

係

你教我啦師兄

唔覺得係，係好有難度

一星期左右

如果你係TML既站員，我應該識你
上次一take pass得4個，師兄唔好自爆wow

派cuca offer 未

係公司識唔識人? 冇就等下啦

唉

no offer

我都等緊 日日都驚miss call

係咪搭mtr免費?
一星期返幾多個鐘? 可唔可以自己揀?

我都想可以自己揀返幾多個鐘
我會揀返8個鐘SA

閘機好廢

鐘數越多中嘅爆鍋越高

中咩姐 爆個下我就收工㗎啦

想問Temporary Assistant (臨時助理) (ref: M18529) 係咪坐係亭仔個d

HQ CTO 係邊到

係咪一定要返1-5，同唔可以請假？

車廠咪車廠lo, HQ條毛咩
CTO呢d咁低grade既post邊有可能係HQ番工

比人地有個希望啦 job ad 都係咁寫

唔係pt 呢嫁

呢個濕9 department 比狗都唔做啦 ，冇升職機會，個部門已經細架啦但d人又鐘意玩小圈子

[member]等於一間公司雜物房求撚其俾張舖曬塵嘅台你做嘢～
[ /member]

SAS no offer...

上網有得抄

有冇人試過比hr約pt interview但就唔到時間之後又真係肯再打黎約過你？

成班on9 ~

屌7你老母，你班 on 9 咪企正幕門口我已經多謝你，
戴住headphone 睇片打機個班hihi 阻住道門，
真係想一腳踢7落去路軌車L 死佢作警示作用！
我地咪收皮囉！

去招聘日
有咩要注意？

早去有著數 遲去等通知

使唔使話恤衫西褲？

你in 咩？ sa 正常衣著就得
老西得小貓兩三隻著
當然咪撚著到成個 Mk 落老蘭 weat 就得
我個時都係件 t shirt 加條牛仔褲

咪係
我做清客次次都要跑過去叫呢班撚樣
仲發緊夢咁同我講：「係咩，要落車啦」
真係火都嚟

通常每個月最後嗰個星期五

其他公司都有可能既，但mtr不了
因為大把人申請，根本唔care少你一個interview

果堆連登仔反社會言論

喺我面前嗒漁夫之寶
用手指一指佢仲撚招積咁嗒多兩嘢
當面 面斥不雅佢老母臭西

有啲嘢都講得無錯嘅
有啲SA真係嗌咪嗌到好煩

做港鐵=免費焗桑拿
環咩保冷氣呀

唔洗做 搭都已經係

針本開番窗仲涼，
特別係大圍個啲西站。

大西北居民表示凍到hihi

呢間公司啲冷氣係攞嚟吹電腦唔好燒機，唔係吹人

觀塘宜家炒咗幾多條梯 ？？

做緊夜更，有冇得轉早更

睇站頭

站長話好麻煩，叫我辭職
宜家諗住直接打上去搵人事部

YES

我個站都有
利申：做緊

ADMSIL 1200~1600有位，不過極度唔建議去

個站長仆街囉，唔想幫你搞

有無話quit左幾多次唔可以再入過

上個禮拜2 interview完話兩個禮拜內打電話
到依家都未收到電話
好不安

同埋都想問下我填左working hour係星期一至五19:00-23:00 同埋星期六日 09:00-16:00 大唔大機會請架

好似有花生 聽講係兩個大叔係度也文也武

share

kwt ？

點解紅磡個站咁撚熱既？長沙灣c 出口條路又長又斜又冇冷氣熱到仆街

APG站都好熱

去元州商場果條啊?
有幾斜

掉轉另一邊，我估係30度上斜行2-3mins,未答點解紅磡可以熱足咁多年？

EAL有邊個站唔熱?

EAL啲SA夏天就熱死，冬天就凍死
諗到都覺得慘

LR PA表示被遺忘

又走一個(16號last day)，1700~2000
而家ADMSIL空位多到

仲要有啲站有蓋
焗住哂啲廢氣
仲慘呀⋯⋯

聽聞ADMSIL啲SAS都好撚仆街

紅磡站係人間煉獄

主席報夢話我知佢已resign

sorry
上次去元朗大馬路見到都覺得恐怖
覺得佢哋隨時俾下推落軌

OCP有無位

番完早再番夜 屌好L攰！

舉牌有咪既阿姐係咪高職位d

成日見佢地好落力做風紀

名牌張紙係黃色嘅就係supervisor

冇先係

屌 好似以前嘅我～

SIL 331？

南港島啲SAS特別串 態度又差

我識一個 份人好nice好易相處

細站就悶死
大站就忙死

我個站con同事要開電梯同放板接輪椅

想問下入職後 最低要求幾耐時間先可以平grade轉走/升一級？定係無定死

咁啱嘅
我做台又係自己一個

想問下張員工八達通係簽contract定training果日比定幾時比

如果working day前用左有冇咩後果
見隔離po話簽完contract即刻用得 唔同hr唔同講法

簽contract比

有冇同事聽日要去XRL做臨記?

簽約個日比
咁HR就會話嗰日唔好用住
咁我就好聽話啦，搭巴士返去

然後Training嗰日先開始用

想問下個站係咪冇得改返工時間 先返咗一個禮拜，今日收到返學時間表，有幾日都六點先放
問咗SAS佢話學生一星期請一日好啦喎，最多短期內一星期可以請兩日，唔係嘅話就叫我考慮辭職
利申：返夜晚六點到七點半真係買斷咗人時間，乜都做唔到

93個站有93套做法，唔能夠一概而論

調堂啦
調唔到堂就調時間
調唔到時間就調站
調唔到站就辭職啦
不過一切都係睇你個站文化
祝你好運

沙田有個sa幾正

又少幾張百佳惠康

超

Ashley

老實講真係唔可以成日調

有次返工book on，聽到啲SAS講話某某SA調得太多次，唔比佢再調。

我改咗時間表啦
雖然都係有兩日六點放，唯有請一兩日隔住咁請假
個sem時間表垃圾到 調到冇day off又天地堂

又唔係cash

今日沙田站有人格鬥到去路軌 有冇故仔聽

LM聽故仔

唔洗驚
開初我都埋唔到堆

但返下OT，識下唔同更嘅人
慢慢就會識到人㗎啦

當然本身有啲人唔係好出聲嘅
咁嗰啲就遲啲先再識啦

利申：淺藍色綫大站

會逼到啲人走嘅站

多謝ching教學
不過依家先啱啱開始返，都係一步步黎啦

RRU係咪走左好多人

講多句啦
有人嘅地方就會有是非

可能我都比人係背後講緊㗎

最緊要繼續做返自己要做嘅嘢啦
唔好太在意人地點諗啦⋯⋯

你個名

知唔知啲所謂督察搞工程既post人工幾錢

有冇清見S&T 22/8 bc完都未有消息

想問女SA扎髻個頭飾係咪一定要帶 （training講係）
但見有女SA頭髮過肩都只係扎馬尾就算

Mtr逢幾多號出糧嫁

利申:sa

7

仲未收到糧 可以點做😪

你用乜銀行
HSBC/HSB 準時7號9點就到手
其他就...等其他巴絲答

HSBC

有冇cto手足

小弟用匯豐
出咗啦喎

早幾日交左表 一般幾耐先會收到電話叫in？

慢慢等啦
記住唔好唔聽call啊

已經係搵熟人經大站交

仲係無收到電話🙄

見工電話喎

各位等見工果時等左幾耐

等到2046

我都想知

個個禮拜都有班架啦 urban 開得密d

3日

Bc之後20日收到offer

東鐵

某程度上係仲衰過爆鑊～
good luck 東鐵嘅朋友

無話做死補飛 正窗都要做

想知你地所謂既呀蛇咩grade?

想問地鐵in完幾時會有結果
in完4星期email拒絕都冇

今日大圍招聘日 冇interview 既巴打快d 去啦

想問cuca會唔會有招聘日

邊有
等有空缺寄信啦你

通常幾耐有空缺 上年已經寄緊

個半月喇

想問下BC洗唔洗測你有冇色弱

筆試會測一次，BC會再測多次

LAK冇AEL搭㗎~

[url]HKU Info Day 都有$91
$61去WEK 真係搵笨柒 [/url]

屌眼瞓得滯用錯quote

睇黎色弱做港鐵都係冇機

睇錯燈會好大鑊，所以對顏色方面呢間公司好着緊

有色弱真係有咩能力都冇用

俾人叫我去support陰質鐵路 是咪即係我平時乞人憎

濕鳩 mtr 好心就將wek站 manpower support 嘅人工轉special event 計啦，做到狗咁
肥撚咗班高層，玩鳩班細，撚有人做越做越少人番

黎緊要去幫手

MORE

我有朋友同事畀個站迫去做WEK

爆吓啲仆街同事嘢先
今日有去西九support嘅朋友講嘅

話說開工前分配崗位
分配個方法就係想做嗰個位嘅同事就企出嚟
之後有個仆街SA係諗住舒服嘅位就自己做，於是嗰陣佢係直頭推人出去嘅死(真係用手向前推兩個同事出去)

結果最後得返1號窗口，即係改票退票廢票嗰度畀佢企

PS 佢平時返開鰂魚涌夜更，企C口大堂

笑死

真係柒到呢

我又成功踢多個fd入龜鐵喇
聽日上KBD見工

做左呢份工啲唔熟嘅fd成日都會問我八達通野

人工！時間！

ssp

邊個站最多靚女？
側魚涌站個客戶中心見過個幾ok

我個站何嘗不是呢
一個人走（跑）足八卡車🙈

用牛眼卡卡清

D大站站長係咪好高人工
我見新西九個站長前排成日係報紙電視出現
做站長重要撈埋公關

無錯
明明望完無客諗住走
突然又會有人入

唯有自己清快啲啲

SA可唔可以計落intern鐘數

未必得，除非你係MTR同大專合作既：
Tourism Assistant (TA)
Customer Service Assistant (CSA)

如果得嘅話我晨早爆晒鐘提早畢業

我都想快啲比到快啲閂門呀⋯⋯
費時比啲人衝咗上去

要 500words

今日AUS好似清淨咗喎⋯⋯

「清靜」
打錯字對唔住咁多位大佬

咁少字都叫report

屌 當你份份 assignment 3千字仲有一堆到 grad 咗都唔識計嘅數嘅時候 你係唔撚想再寫

認真咩
係咩dept
n展仔點relevant到同sa有關係

我之前係poly搵到份出去r人做問卷既pt
係marketing個dept搞
然後申請comp既wie
點知被rejected
話份工既性質同個科唔太relevant
個prof 話唔知係咪我地dept太嚴
其他dept都申請到

點解有d sa要戴手套 有d又唔駛

掃把曾經叫我地落板要帶手套

輕鐵一定要

塊板好汙糟 !?

勞工手套好
之前嗰隻唔知咩質地狗也不屌

用勞工夏天熱死你

番咗幾年都冇用 ，唔興用
要 show 番隻白滑靚手

一嚟呱
二嚟佢話驚整到隻手損哂

我無理佢，我照樣唔戴手套落板
都未出過事

出面有個JR SA Post
係JR東日本返pt，你問我答

唔知有冇問錯地方。
有冇人知客戶服務移動團隊主任 呢個職位係唔係新增?
其實做D咩同埋人工大約幾多到?

新部門？知唔知人工同返工地點？

CSRRU個中文名已經
而家呢個新team個中文名更加

好似有g30 tim

前途無限

自膠

辛苦大家了～

有冇比客小到開花

題外話

想問下Train Services Assistant幾錢人工?工時如何?

屌返佢轉頭
Pt一份 俾人炒先算

同學year幾
上莊？

望住成個十一月冇紅日好灰
偶然一日閒日唔洗咁早起身都難

射波啦仲諗

好在返夜

有冇13號筆試既有call interview?

今日有人爬車頂

車頂唔電死？

真係死好命，乜事都無喎⋯⋯

好想知佢點做到

推

in完今日bc埋等call

安慰自己 你地趕上堂
利申 做左幾年cuca仲等緊電話

你都係13號考written?

今日收call約interview

巴打住邊頭？

收到email SA計入WIE

點解馬鐵啲日本車換晒

改裝哂做西馬8卡車

變晒做支那車
咁啲仲好新淨嘅日本車係點處理

4->8
會回來的

想搭單問下知唔知地鐵既Property Officer人工幾多

poly wie 其實好撚求其咋

你本身in緊咩線架，冷門線可能未有班開，佢其實interview 之前已經幫你揀好線

有冇人知Cutomer Service Team mobile Officer筆試係考咩

一月開屯馬

利申：現職

真架 我之前都係問左個現職 咁可能收錯風 佢一問 我都話得啊得啊

上個月開會拍板

有冇人知Cutomer Service Team Mobile Officer 筆試考d咩

到底so call人個先後係用咩決定

好似十一月都有屯馬喎

今期係七月

咁十一二月會開咩

十一月Light Rail
其他唔知

立立亂開到咩
定係傳聞嘅分段開

巴打有冇家庭壓力好等住offer開飯

你幾時in 幾時bc?

如果你係旺角站做
如果有個客問你去「金多港指壓邊」邊個出口出
你會如實答佢定係話唔知

冇必要知出面嘅野，sorry i don't know

當然唔知啦
咩野來

佢幾時in同bc?

好想知bc完最快幾耐有offer

上面話有人收AT&D offer
咁係幾時開班

唔知果邊會唔會缺sas位呢

一定開位

早幾日見佢開post請 乘客支援大使 但只得3個月合約期 係咪伏 到期有無得extend ?

有冇人知Cutomer Service Mobile Team Officer 筆試考咩

冇，不過下年好大機會會請返你，因為呢個post係冬季先有

HR話唔要帶計算機去筆試

有冇人13號筆試有/未有call interview?
In左個d係咪入哂at&d?

你估個個係神算子咩

EAL又出事

好彩我一班就上到車

我記得一年前考車長
HR好細心叫我帶計算機

又一day，又冇offer call

唔知點解感覺呢個title好伏
同SA一樣隨時要咩獲兼帶埋老母返工既post

咁相對地返SA好過 起碼長做長有
唔計某啲新站/非長更嘅更份

KTL又出事?

想知點樣會跌得入LAT條cap多啲

好似仲要係兩隻都跌左落去

想問quit完SA幾耐可以再apply返SA?

我都係咁諗 但驚佢係到乜乜乜

[member]出面千千萬萬個人會取代你
唔好諗到自己好重要
如果重要既 咁點解會叫你走member]

唔好誤會 我想講sa做既野我認為的確係手板眼見功夫 但同時都好重要

sa有幾難入

SOF既話又要等開班

快啦 TML 有窿

地鐵SA係長工黎

對C9嚟講係

求Cutomer Service Mobile Team Officer interview Call

我想收到offer call啊

我前三日先做筆試

Ching 唔係現職？

係現職

咁做咩考呢個

唔考得咩

車長招募日
見有人做左筆試等左10mins 就叫下星期去in

唯有努力叫春

開始諗定下個post改咩標題

個post玩咗一季 會唔會早咗啲

做緊MTR SA你問我答 個站凍都核爆齊齊取暖區

第四日求call

可唔可以幫我集氣

hr直接叫我當日去驗身 唔洗上去拎紙 有咩啟示？
趕入班？

繼續求interview

Off Topic
有無人知地鐵站制報
同Office既G40係咪唔同人工

好似少一千

學生師奶翻吓pt搵吓小小錢姐
靠呢份工過世咩戇鳩
企月台啲pt學歷分分鐘高過你

我個站三大多 自己垃圾得五大

咁多年都係咁
HR 唔會變

仲衰過上年

第七日都冇interview Call
係未收左皮？

咪傻啦 之前大獎試過係現金一千蚊

幾時輪到我地抽到

隔離post ： 某 bank 好似一人送兩張 op Halloween tickets 當平時 events

點解今年OP冇包場？

晨早流流比輪椅客屌

嚴格嚟講係輪椅客個同行者屌

問佢需唔需要落板佢又無反應
咁我以為唔洗啦
點知架車嚟到就突然間大叫板呢板呢⋯⋯

跟著收工後站長打嚟話有人要投訴

成日都係咁...

我醒啦
下次見到都唔撚問啦
費時比人port

西鐵綫cuc外判左，應該唔會有親生仔既cuca

最多做既方法係
1 同台長講 個客問左唔要
2 有CCTV cover 地方 加下身體語言
自然有咩事 都睇到你問左客 係個客唔要
同埋抄低幾時撞到佢

CSMT 開始 Call 人 interview

做緊MTR SA你問我答 個站冬天仲熱過夏天都要取暖區(9)

咁快開定

仲未 1001